[吹雞] 黑社會要北角手足應戰

班黑社會要人去北角同佢再戰
連登三毛就不斷推人去等比人拉
你會點樣?

我係會返屋企瞓覺嘅 遲啲先
今日打鳩黑社會老母

返屋企啦 唔洗訓教咩

琴日黃大仙發夢 今日真係休息下先啦

佢地真係亮劍先算啦

報警拉鳩班黑社會先

北角全區罷工，迫政府回應五大訴求

我返屋企先
北角隔離係太古坊
佢地咪慢慢打囉

要罷一陣啲福建佬又嬲豬 一定要罷架啦

Be steam

北角街坊如果見到有可既疑人聚集既話就打999啦

林鄭叫人出嚟應戰就即出

叫林鄭出黎同我應戰

痴撚線。梗係留係屋企。

抖下啦琴日打完都攰
咪由班傻西亮劍囉
返屋企瞓先

由佢地on99 企下囉，咁撚得閒同你打咩

黑社會出來打人關示威者咩野事？返屋企瞓啦
警察既責任來

咪撚鼓吹人哋去迎戰啦，定係你好撚好打？

去迎戰就中咗人哋陷阱啦柒頭

所以眾巴打醒目 唔中計